[公民黨換屆] 原黨魁楊岳橋先生, O.M.D.B. ， 退下全部黨職務

公民黨換屆
楊岳橋、郭榮鏗、陳淑莊全退
執委名單「縮水」

公民黨今（28 日）舉行周年黨員大會，選出新一屆執委。被港府以人大授權 DQ 的楊岳橋、郭榮鏗，以及已宣布退出政壇的陳淑莊，退下全部黨職務。陳淑莊原本擔任的外務副主席一職，現由譚文豪頂上。

今屆公民黨執委名單僅 16 人，較上屆的 20 人少 4 人，名單上「黨魁」一職消失，原黨魁楊岳橋不在新一屆執委名單上。郭榮鏗、東區區議員鄭達鴻亦未有出現在新執委名單。

新一屆執委成員明顯年輕化，曾有意在今年參選「超區」的沙田區議員黃文萱、東區區議員李予信、反送中期間多次協助被捕者的大律師梁嘉善，成為名單中新血。

創黨元老梁家傑連任黨主席。

已dead

越我亡軀

OMDB已certified

其實如果區會都選唔到，咁未必要政黨化，退做政團

佢返去做佢的律師搵食好過啦

得把口

梁家傑仲喺度

食屎狗, 轉去做演員啦

香港大部份政黨應該會好快滅黨
立法會選唔到

區議會就算中共今屆餘下任期唔搞野
下次都無得選

死垃圾
無左10萬蚊就走佬
吹證呢條賤種都係吹水

話走就走

普通香港人同手足就無咁好彩啦

一世人可以dead又完dead，dead完又dead

除左初期出過黎幾次 唔知佢做過d乜野

創黨元老梁家傑連任黨主席。

梁家傑不滿的是，有「花生友」批評民主派如今才來總辭，訕笑民主派當初選擇留在議會、接受延任，「大家點會早知今日係咁，我就當你巴閉，你睇通晒，但呢啲（民主派議員）都係同路人，我當你係神算，但你點知中共會衰到咁？你咁叻諗到有咩可以做，咁你做吖，唔好講嘢啦。」

但係...

泛狗最中意拎佢喺六月初金鐘站撚狗嚟打飛機

事實上去到中段
佢有一次喺新都會
笠水笠到記者都燥 喺live忍唔住屌鳩佢

香港已經唔需要政黨
太易被人一網打盡

就係得唔好搞我後面果次

omdb, 得把口嘅撚屌楊岳橋
金句王去拍成語動畫廊啦

成個package都好。

無經驗喎應該

冇得做議員 冇水cap了

如果話網民口臭，點解明明四個人被終止委任，但個個都只係嘲諷佢？

仲記得當時幾多後生仔、中學生，都走出嚟幫梁天琦做義工摺選舉郵件，摺完政府唔畀佢免費寄，於是又逐封用白電油搣返啲地址label出嚟，一個個年輕背影散佈全港各路邊，將郵件一封封用人手派完。

大家心裏面都隱約知道，梁天琦始終係一個人，即使贏咗，大概都唔會改變到成個制度。但如果佢當選，佢就係第一個因暴動罪入獄六年嘅香港立法會議員，成日講話要國際曝光，呢個曝光係咪有用過你楊岳橋多多聲？

呢個位，楊岳橋有定無都無咩所謂，但呢個位係一個缺乏資源又無助嘅青年嘅唯一一次機會。但佢攞到之後，畀我哋睇到嘅係敷衍塞責，連自己提案都唔去。

喺我眼中，楊岳橋就係同好餓嘅窮人爭一個飯盒，又話個窮人係共產黨派嚟，又話個飯盒係應該要留畀佢嘅（湯家驊個位要留畀佢），爭到手之後，又唔好好珍惜咁食晒個飯盒，只係食咗啲叉燒就將個飯盒掟落坑渠。

當年楊岳橋得票16萬，梁天琦都有6萬6千，如果呢四年半裏面，你成個陣營有一刻願意「紆尊降貴」去了解下呢6萬6千個人係諗緊乜，你今日就唔會問點解咁多人諷刺楊岳橋。

原文post主link:

.

滅黨

當年講呢句果條友依家做左區議員 早幾個星期仲講緊biden好過侵

外宣？

郭家麒：有成員曾期望美方外交交涉 勿輕易制裁香港

躝遲左起碼4年喇，係得垃圾香港人先會盲撐呢D得把口嘅垃鳩圾，快撚D變真dead body

見到泛粉喺佢地FB下面堆留言
幫佢地起機就想嘔

負評我個班
下次先投6號

無水cap就笠水
下？omdb? 睇下有幾把炮？

外宣？
例如話香港法治無死
遊說外國唔好制裁香港？

omdb曾經係加藉
學大舊咁返加拿大 容乜易

佢話：咁叻你去做囉！

多謝唒喎

走又屌 唔走又屌

楊岳橋、郭榮鏗、陳淑莊全退
原本冇咩特別既野
宜家個標題帶晒風向

好彩上年有黨員選到

總辭之後泛民同亡黨係咪冇分別？

繼續話有法治
保住份正職要緊
d後生講晒港獨 佢地解散轉低調無可厚非
你地呢班習近平最忠誠的反對黨
咁撚淆把撚咩

咩叫帶風向？不如你講下標題有邊句講錯？邊一句唔係factual?

散水格這便是泛民了

陳淑莊就算啦 屌細力啲 另外嗰兩個真係

亡黨未

擺明車馬 dq過嘅收皮 再唔夠就遲下退黨劃清界線 下屆繼續選 真係天真 仲覺得有得玩

喪屍楊

冇立會，區會funding，就要靠市民fund。
冇人支持自然亡

未dead架

佢退又鬧，唔退又話霸住個位

咁你想佢點

滅

咁似替身名

立會議員一唔做就全退
留名學野點解無咩特別

成篇野講晒三個人
你個TOPIC剩係點名一個人
本身已經係想將茅頭指晒比楊岳橋

成頁blocked user分化五毛

「今次投咗7號先啦，下次先投6號啦」
關鍵一席呀

2016已經講緊有冇下次都成問題
港豬永遠都係咁撚天真
97係咁，2020仲係咁

郭榮鏗玩咗成年內會都要屌？

佢地做第1次民調反對延任多過支持，第2次淨計支持謀泛民議員嘅支持者，仲要吾過半，然後話比數好近，選擇留，然後有泛民議員選主席投梁美芬又無議會抗爭，最後DQ後無問市民就辭，完全吾理民意，又吾守承諾，呢D人吾私鳥佢地已經好仁慈

Idc，理撚得佢畀共產黨抄家冚家剷。

冇㗎啦 政治罵名一世嘅事

全港市民退出抗爭 咁咪冇人要坐監

夠哂be water又贏 中共實好撚驚

有何問題？ ？ 詳情請睇pin

仲有，佢係前黨魁， 郁啲就辭去所有黨職務？
傳說中嘅over my dead body呢？

正如個黨選舉失利好多時都會退出比其他人做

梁家傑表示，黨章規定擔任黨魁須為立法會直選議員，由於黨內人士不乎合規定，黨魁一職將懸空。

宜家佢辭左職唔再係直選議員退落黎完全係正常做法

關咩事
連登見到個個仆街都笑左先嫁喇

少一個同路人

梁家傑表示，黨章規定擔任黨魁須為立法會直選議員

Er....咁死左未

不如你逐點反駁
一句關咩事就無視晒篇文嘅重點

連登仔見前線手足被捕
又有無笑左先？

一句連登仔乜乜乜
你都on撚9

佢地對抗爭係害處多過利處

一個月都唔洗就出黎改歷史

咁個16萬人諗緊咩

仲有 泛民當初接受委任
已經唔再係同路人
並冇分唔分化呢個問題

仲有一國兩制運作正常

得閒食下黃店打下卡

無得35+慘慘
下年再投過

即係唔係話佢做唔做到野
而係佢當初講omdb既心態，係指拼死會保護法治
最後又係留係comfort zone

佢似想離開香港
不過港共唔會畀佢走

是撚但啦 都冇得再選架啦
永續現任垃圾會所有議員 蟲泰冇人屌

算啦，講呢啲

根本用乜方法抗爭都死，你地只係內鬥自己前線既同路人
你話如果梁天琦 / 其他派別成功左，證明楊岳橋係完全錯既話，而家屌死楊岳橋我就同意你。

但而家係無一個方法成功，而我地無從得知邊個方向先岩 (100% all-in 和理非 / 100% all-in 暴力抗爭)，因為歷史無如果，你怪一個人有乜用

即刻好有型

Over My Dead Body (O.M.B.D)

譚文豪下面個D 淨係識余德寶同李予信
公民黨係咪沒落啦

成班on9仔
成日笑omdb真係好撚煩
得啦知啦
人哋變咗做deadbody
唔知以為笑完可以光復香港
見到成班連登仔明明宜家已經半隻腳入咗集中營
仲喺度on99咁笑埋啲已經唔知笑咗幾多次既低汁笑話
笑完就連衞兵上身
批鬥呢樣批鬥嗰樣
真係好撚可悲

如果選舉失利，要問責全退，明白
依家係無左1份10萬蚊既工，點解要全退

公民黨點轉都係委任派 不了

deaded

黎文洛而家去左邊

心水清

下次都應該唔會投佢哋

officially dead

照你咁講而家公民黨接近亡黨，對黎緊既抗爭肯定百利而無一害，咁政府呢次真係捉蟲啦

唉，又少一個好人

オラオラオラオラオラオラ

我吾係反對議會抗爭，我係反對泛民議員吾守承諾，吾做議會抗爭，又投梁美芬，又話留低係要DQ，DQ得越多越有用，然後一有DQ就總辭，呢D人吾死都無用

手足就入獄
過精彩人生
佢煽風點火
依家就鬆人

唔好混淆視聽啦

當初本土主義抬頭
泛民同泛民黨報蘋果日報，帶頭打壓本土派
同中共同一陣線

魚旦之後就叫西瓜琦
2019就高呼光時
無唔無恥啲？

不如你講下香港比泛民耽誤幾多年？

十幾年來賺埋賺埋洗清光

你地吾反省先係問題，選呢D垃圾做議員好似吾關黄絲事，有人討論佢地就話係內鬥，連反省都吾做，真係好撚可悲

今年個d選舉campaign唔知有冇得claim返，冇得claim點都係蝕。
加上平呢d呢d黨都係靠大遊行d參加者捐，好似七一嘉年華咁，未來應該都唔會有呢種遊行。去得最盡d，捐錢都話你洗黑錢就大家可以越過公民黨既屍體啦

黎民洛
呢條濕鳩當年影相攝位，仲要趷腳先見到佢

吾你老母咩

有立法會議員先會有黨魁呢個位

攝石人

bno?

追返容屎欣
袁爸開心

功成身退 亡黨之魁

做戲都廢事

楊岳橋唔選，梁天琦都未必選贏周浩頂啦

販民肯公開出黎道歉仲會有幾多人追住黎屌呀 on9

omdb 幾勁
但柒

吾係，因為支持公民黨嘅人無改變自己諗法，佢地未必會去支持本土，佢地只會繼續比其他政棍欺騙，對抗爭有利嘅係佢地識認清現實，然後自己諗野

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好多5毛在玩分化

如果議會抗爭係omdb用槍射死林鄭你支吾支持，(我知泛民連反對票都吾敢投)

本土派最後係死係泛民手上？

認清事實係政權一早已經畫左紅線，你拮到佢個痛處就要你死，仲要傾都無得傾，香港既民主唔係比泛民耽誤，而係政權唔比你向前行

天琦都會屌泛民，佢係咪5毛

事實係泛民有打壓本土喎

去警署幫手保釋
某啲連登仔：睇唔到

鄭松泰係立法會做忠誠反對派

唔好分化啦

賺夠了

屌你老母泛民屌你老母熱狗屌你老母林鄭，你滿意未

講啲能力嚟聽下先
Btw第一下諗起The Grateful Dead

吾該反省下啦

Tanya 唔係退咗黨啦咩

咁你想挽留佢？

你係咪唔知16年民主黨個堆點樣幫手打壓本土派？

錢已袋。 民主法治 拜拜

我覺得佢能力係Civil War,佢一死就會有人承受佢嘅過錯然後自己復活

話緊你打「吾」字呀
吾你老母

我想佢地守諾言，議會抗議直到全部議員被DQ

唔我老母

立會dq之後到區會 支共唔like嘅政黨同政治人物冇可能入閘 換言之無論泛民定本土都得再玩 冇得參選嘅政黨生存唔到落去

事實係政府同班垃圾紅官係咁強姦法治，佢都係出下聲口交下就算
得把口就唔好學人爆響口話咩over my dead body啦，佢根本就唔似呢句野咁樣，有拼死守護法治嘅決心

咁係其他十幾人唔守諾言

佢自己都畀人DQ 點議會抗爭

咪係，即係證明佢講呢句說話既時候唔係mean it

雖然咁講，但係佢都係民主選舉投票出嚟，要屌咪屌嗰16萬盲撚

有議會抗爭?有拉布?由接受人大任命到DQ都無議員抗爭，依加希望黄絲可以吸取教訓

議咩會抗爭

從來都係一場假希望

執柒咗佢啦

佢地果時唔知，希望依加知番啦

唔太記得 part 7 啲 Stands 𠻹
淨係隱約記得個 concept 好正

樓主又潛

O.M.D.B.

楊生，做人少少承擔都無，果然大咪，信唔過

你就c&p
叫人地駁你就逐點駁
講多都晒氣

我當年都投梁天琦
唔代表我覺得onq有問題
6萬6千人我都有份
篇文打幾個字就想代表晒6萬6人呀
你都on撚鳩
咪撚騎劫我tim呀

已將香港玩完

諗起佢DSE連5條2都無 lol